想問下張家輝炸完一個單位之後施施然走出黎果套係咩？

跟住出黎引爆之後再入去現場檢驗

好似係掃毒

化骨龍

流氓師表

走投有路

就睇你咁講
應該係激戰

化骨龍？

華爾街狼人

段坤我攞梗，耶穌都留唔住佢，我話嘅

金裝四大才子

掃毒

十萬噸情緣

黑道風雲之收數王

天下無敵估歌仔

鐵達尼號

會掛念就承認太掛念

千王之王

有聲嘅

天與地
佢炸完仲講左句家咩姐啫我姓甘架嘛

好似係激戰2

賭俠1999

沙律呀

應該係變形金剛

騙中傳奇

茶是故鄉濃

Dark knight

低壓槽？

射龍門？

外父唔怕做

肥貓正傳

陀地驅魔人

尋秦記

拆彈專家2

打蛇

皆大歡喜

天涯俠醫，炸尻梁詠琪

天涯俠醫 炸鳩非洲啲遊擊隊

賭俠2002

天涯俠醫
天地豪情
賭俠3之無名小子

好似係內地驅魔人wor

食condom 嗰套

the dark Knight

魔警

酒是故鄉醇呀麻

瘦身男女

家陣經濟低迷 苦海求天
我家下既心情都經已好曳咖啦

決戰紫禁之巔呀屌

出埃及記
炸家後講左句 : D女人好撚古惑架

The joker

垃圾戲財神客棧炸鳩謝檸檬

使徒行者

屌我前幾日先無啦啦唱完成首

施施然

無間道

愛回家之開心速遞

黑夜之神

長腿叔叔

娛樂之王

將來 就係下一秒

中華賭俠

醉拳金乃迪

仆你個街 亞視黎ge 喂..

復仇者聯盟

賭俠大戰拉斯維加斯

無頭東宮

Joker

證人

香港奇案之強姦

金融廣告黎

講完「而家冇」就炸左

賭城風雲2

香港十大奇案【亞視】

天地豪情

呢個post做乜撚

賭神秘笈

想問張家輝喺廁所將漂白水加唔知乜嘢之後放毒氣逃走嗰套係咩

開心速遞

沉默的證人

妙手仁心

盂蘭神功

蝙蝠俠

區區有樓睇

神探福爾馬林

黑馬王子

jojo

耶穌都留佢唔住
我話既

個套

夢... 夢之戀

鬼滅之刃

你地全部錯哂，係賭城風雲2